黑客組織匿名者幾時再網戰香港政府

4年前匿名者為支援雨傘運動開展一個代號為「Operation HongKong」的網路戰，不排除入侵政府內部網路，公啟動密資料或官員個人資料。
根據News2Share收到的影片和被攻陷的網站截圖，匿名者已攻陷過民建聯、工聯會等多個香港建制派政黨的官網，電視廣播有限公司、香港政府新聞處（之後政府重建網頁）亦已被攻陷。10月4日香港政府工業貿易署網頁亦已被攻陷。網站截圖顯示中國官媒人民日報網站10月6日遭攻陷
2016年1月2日，匿名者宣稱將要對任何中國共產黨網站發動網路攻擊，表示不滿銅鑼灣書店股東及員工失蹤事件，違反「一國兩制」的自由原則。
2016年2月10日，匿名者聲言會對香港政府的網站發動網路攻擊，表示不滿香港警方和政府處理2016年農曆新年旺角騷亂做法，經常用暴力對待市民，並企圖隱瞞事實。

今年百萬行反送中冇出現,希望佢地出來再網戰政府

只要有心，你就係匿名者

有撚用咩
你hack到立法會電腦同警方通訊系統就有用啫

anonymous

叫netsend出山啦

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

4年前